Maths core得Lv4碌左去A3毒engine -但中學又冇讀過phy/chem/bio/M1/M2 /ICT

見到之前有個post關於當水泡入engine
小弟有感而發:
初時選科見我嗰科weighted score 淨係計English&Maths, 於是就擺Ａ3做水泡
點知最後真係入咗呢科…
入到去就大鑊啦... 3個月時間要同時追人哋3年physics同M數
ic 堂又因為冇科學底幾乎變咗做free Rider
除左男女比例近乎1:1, 我諗唔到我嗰科有咩好久

Quit囉

抵撚死

邊科引擎咁多女？

想知咩引擎
利申40:1

埋土 剷品

小妹好羡慕
1:1引擎我都想

設計假鳩